對唔住！我不反了！

我明白大家好憤怒 不過我已經放棄咗香港

只要唔好叫我交稅 同埋年年回水 我就唔反啦

今晚100%退稅 兼有1萬收 你鐘意點搞就點搞啦

再叫我交稅養食屎狗 我再反啦

響大家研究錢唔錢的時候
特衰政府已經清算手足
HA 清算罷工醫護
外媒記者報道
Rt + like + reply

香港記者報道

仲有政府話手足被捕現場叫名都當呈堂證明在現場
外媒記者報道

仲有國際新聞
做野啦仲諗

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

唔好講1萬,講13.7

我都不反啦